又一城母公司股價跌近6%

Mapletree North Asia Commercial Trust
SGX: RW0U
1.15 SGD −0.070 (－5.74%)

多謝警察叔叔

又一燒

tree 都燒埋
仲mapletree?

跌多少少可以發國難財

6% 咁少。。

跌幾多都補唔返3樓打到死既手足

就快52週新低啦

少少野就6%
渣既

得6%咁少，跌多d

咁少？

有排跌呀話你知

burn with popo

坡佬

公開左cctv未

好靚

all in put

燒完個天花唔洗要

又一城幾時先會開翻?

閪狗坡豬執柒咗佢啦

樂見其成
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

同我跌多D

我就係要依d .jpg

52 周新低

唔鼓勵，好暴力

性誕節做唔到生意點算

咁少

高端商場變三流商場
點樣唔跌

咁少 可惜

又一色國際頂級匯演

又一池

又一燒

又一璃

又一塘

12月1日

Dear tenants,

Due to the unfortunate incident which happened in Festival Walk last evening, the mall is now closed for damage repair.

Tentative reopening date is 1 Dec, subject to rectification progress and our further confirmation.

We are now assessing the extent of the damages and will provide an update shortly.
We sincerely apologise for any inconvenience caused!

比黑警害死

抵撚死

ho ho ho

坡狗死全家 要搞到聖誕都無得開

咩價位入好, 求指點

0

仲夠膽去？幾間大學係隔離

冇年份？ 咁係講緊邊一年既12月

章顯公義

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

間公司喺香港仲有冇其他生意

正呀，同黑警合作既後果

又爛城

解釋埋點解刪晒門之後先爆玻璃會唔會跌得重多？

冚家剷

yes

低過一蚊可以入貨

粟一燒

咁少？要停開廿日喎

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

跌咁少

高端？ 大陸仔？

同黑警同流合污嘅後果

琴晚定岩岩燒?

60%先同我講

李顯龍仲咁多口?

坡狗老闆，仲要李顯龍個老婆

呢隻豐樹reits好似都幾多人買

以前睇Blog都多人講

肯交CCTV未

可能2047

係咪淡馬鍚都有份

我都留意左好耐 估唔到落到咁既下場 真係有排跌

營火會

要推

反極權國家

有 但全部都係商廈貨倉

如果又一城公開同警察割席，大家原諒佢好唔好？

Mapletree 大股東係淡馬錫
淡馬錫CEO係何晶, 李顯龍老婆
曾經出POST撐警

sorry，係我錯

中國人DNA

繼續同我跌

天氣乾燥姐

手足要小心啲 唔好再玩咁多
隨時到時有狗係入面伏鳩你地

No

又一城佔佢62% 既Distribution Income , 其餘38% 係大陸商場 同 日本倉

巴打們 30號見

又一城應該又係打死人，本身話第二日9:00前出CCTV，但變左比人「密室爆破」，話要封場，實際消滅證據

咁少，60%先講啦

個場燒到咁旺都要跌?
定係唔夠旺?

坡佬唔信呢啲嘢(好似係)

我地信咪得

未整完入去做咩

咁少？？？？

開番都唔敢去啦老實

60%掃貨支持你

去過一次新加坡同馬來西亞，以後唔去，垃圾國家

又唔見咗

去過一次新加坡， 坡佬對住香港人D嘴臉好仆街， 對住鬼佬想追住含， 垃圾國家

個6%都好哂出黎

少事啦

一個食蕉可能一生人都賺唔到幾百萬
但要令公司蝕幾百萬，一個決定已經足夠

何止蝕幾百萬

Merry Christmas

英明決定，人生高峰

死坡閪！ 食撚屎啦！

鋪租都唔只啦下哇

英佢老母，害死左人

大業主可以好惡
會逼D舖唔開門但照交租

之前買沽個啲fat fat了
唔通佢地係幕後大台?

跌夠10%先

幾千萬...一個月

咁咪有人租囉

推

Mapletree Logistics Hub呢?

坡狗全部都抵撚死 發香港國難財